{
  "Canada": "加拿大",
  "Global Positioning System": "全球定位系统",
  "HBO": "HBO",
  "United States Cyber Command": "美國網戰司令部",
  "Activism": "行动主义",
  "Surveillance": "監視",
  "XKeyscore": "XKeyscore",
  "Communications Assistance for Law Enforcement Act": "通信协助执法法",
  "Internet": "互联网",
  "Golden Shield Project": "金盾工程",
  "Metadata": "元数据",
  "Signals intelligence": "信号情报",
  "Digital object identifier": "DOI",
  "Church Committee": "丘奇委員會",
  "Closed-circuit television": "閉路電視",
  "Facebook": "Facebook",
  "Lisbeth Salander": "莉丝·莎兰德",
  "United States Department of Justice": "美国司法部",
  "Social engineering (security)": "社会工程学",
  "General Atomics MQ-9 Reaper": "MQ-9收割者偵察機",
  "National Security Agency": "美国国家安全局",
  "Cell site": "行動通信基地臺",
  "New Zealand": "新西兰",
  "Crime": "犯罪",
  "Minority Report (film)": "少数派报告 (电影)",
  "Steganography": "隐写术",
  "United States Department of Homeland Security": "美國國土安全部",
  "Modus operandi": "犯罪手法",
  "False flag": "假旗行动",
  "Numbers station": "数字电台",
  "Government Communications Headquarters": "政府通信总部",
  "Wikimedia Foundation v. NSA": "維基媒體基金會控告美國國家安全局案",
  "Panopticon": "圆形监狱",
  "Covert listening device": "窃听器",
  "The Girl with the Dragon Tattoo": "龍紋身的女孩",
  "Encryption": "加密",
  "Paranoia": "偏執狂",
  "France": "法国",
  "IP address": "IP地址",
  "Passport": "护照",
  "Security guard": "保全",
  "Private investigator": "私家侦探",
  "Helicopter": "直升機",
  "Terrorism": "恐怖主义",
  "Email": "电子邮件",
  "University of Illinois Press": "伊利诺伊大学出版社",
  "List of government mass surveillance projects": "政府监听项目列表",
  "Cryptography": "密码学",
  "Scott McNealy": "史考特·麥克里尼",
  "China": "中华人民共和国",
  "AT&T": "AT&T",
  "Theocracy": "神權政治",
  "Graph (mathematics)": "图 (数学)",
  "United States": "美国",
  "Super Bowl XXXV": "第三十五届超级碗",
  "Directorate-General for External Security": "对外安全总局",
  "United States diplomatic cables leak": "维基解密泄露美国外交电报事件",
  "Behavior": "行為",
  "Verizon Communications": "威訊",
  "Speech recognition": "语音识别",
  "Informant": "舉報人",
  "Injection (medicine)": "注射",
  "Strawperson": "歧義謬誤",
  "Access control": "存取控制",
  "Security": "保安",
  "Office of Biometric Identity Management": "US-VISIT",
  "Edward Snowden": "爱德华·斯诺登",
  "Business intelligence": "商业智能",
  "Nineteen Eighty-Four": "一九八四",
  "Privacy": "隐私权",
  "Identity document": "身分證",
  "Myspace": "Myspace",
  "The Handmaid's Tale": "侍女的故事",
  "The Guardian": "衛報",
  "Fourth Amendment to the United States Constitution": "美國憲法第四修正案",
  "Reconnaissance": "偵察",
  "Federal Bureau of Investigation": "联邦调查局",
  "Michel Foucault": "米歇尔·福柯",
  "Gattaca": "千鈞一髮 (電影)",
  "Australia": "澳大利亚",
  "Bundesnachrichtendienst": "聯邦情報局",
  "Freedom of information laws by country": "陽光法案",
  "International Standard Book Number": "国际标准书号",
  "Civil and political rights": "公民权利和政治权利",
  "SWAT": "特種武器和戰術部隊",
  "Authoritarianism": "威权主义",
  "Fairview (surveillance program)": "Fairview",
  "Social Security number": "社會安全號碼",
  "American football": "美式足球",
  "Counterintelligence": "反情報",
  "Data": "数据",
  "Internet protocol suite": "TCP/IP协议族",
  "Database": "数据库",
  "Electronic Frontier Foundation": "电子前哨基金会",
  "Reconnaissance satellite": "间谍卫星",
  "Telephone tapping": "竊聽",
  "Facial recognition system": "人脸识别",
  "Stellar Wind": "恒星风 (情报活动代号)",
  "UKUSA Agreement": "UKUSA協定",
  "Apple": "苹果",
  "Twitter": "Twitter",
  "Taser": "電槍",
  "Social network": "社会网络",
  "Dissident": "持不同政见者",
  "George Orwell": "乔治·奥威尔",
  "Rodney King": "罗德尼·金",
  "Biometrics": "生物识别技术",
  "Liberal democracy": "自由民主制",
  "Strike action": "罷工",
  "IBM": "IBM",
  "Chicago": "芝加哥",
  "Sun Microsystems": "昇陽電腦",
  "American Civil Liberties Union": "美國公民自由聯盟",
  "Honeywell": "霍尼韦尔",
  "General Electric": "通用电气",
  "Van Eck phreaking": "Van Eck phreaking",
  "DNA profiling": "遺傳指紋分析",
  "Espionage": "间谍",
  "Military intelligence": "軍事情報",
  "Christian": "基督徒",
  "Telecommunication": "电信",
  "East Berlin": "东柏林",
  "Civil liberties": "公民自由",
  "NSA warrantless surveillance (2001–07)": "美国国家安全局无证监听争议",
  "East Germany": "東德",
  "Cairns": "凱恩斯 (昆士蘭州)",
  "Germany": "德国",
  "Unmanned aerial vehicle": "無人航空載具",
  "Audit": "審計",
  "Surveillance aircraft": "侦察机",
  "Radio-frequency identification": "射频识别",
  "PRISM (surveillance program)": "稜鏡計畫",
  "Data mining": "数据挖掘",
  "French language": "法语",
  "Central Intelligence Agency": "中央情报局",
  "Stasi": "史塔西",
  "HTTP cookie": "Cookie",
  "Social networking service": "社交網路服務",
  "Non-official cover": "非官方卧底",
  "Director of National Intelligence": "國家情報總監",
  "Patriot Act": "美國愛國者法案",
  "Sockpuppet (Internet)": "马甲 (网络用语)",
  "Politics of China": "中华人民共和国政治",
  "ECHELON": "梯隊系統",
  "United Kingdom": "英国",
  "DARPA": "國防高等研究計劃署",
  "Graffiti": "塗鴉",
  "Crowd control": "群体管控",
  "The Sopranos": "黑道家族",
  "Google Earth": "Google地球",
  "Totalitarianism": "極權主義"
}